有冇人覺得自己條女寒酸

買個幾十蚊既袋 都左揀右揀係咁睇有冇爛
個店員係咁望住 同佢講 佢又話檢查清楚有咩問題 佢話個店員最後都叫佢check清楚
其實根本個店員係到諷刺緊佢
仲有出街食明明傾左食咩 出左去一陣叫佢去落單
返到嚟點知嗌少左樣野 又話覺得貴
食吉野家打邊爐仲要兩個人share一個爐
搞到其他人望到好似我侍薄佢咁

點樣可以改變佢呢種心態

唔需要改，好事黎

人地同你慳錢做賢妻都咁多野講

agger

兩個人一齊你覺得佢有問題既野就大大方方同人講啦 上連登問無撚用架

賢妻
唔岩你巴打就放手喇

完全唔覺得有問題

連登好撚多post都係咁 好撚戇鳩

好小家

講左啦 佢都係咁

留低佢contact，我幫你搞搞佢

我有時都係兩個人share一個爐
多人果時兩個爐真係覺得好阻位

送比我啦，我幫你改造佢

簡個要買名牌包包既女囉

根本就係到哂命

梅老母做你條女就啱啦

佢知你係窮撚, 唔想你洗咁多$

同你條女差唔多
細個窮慣冇計我都唔想
不過我係買過千蚊嘅嘢先check得仔細d，
有時食飯明知食唔哂就叫少d⋯⋯

你窮佢先咁ja 仲同你一齊你仲想點

會同其他人講自己另一半壞話既人真係好撚垃圾

佢知你窮先幫你慳咋

好女仔黎放過人啦
各位絲打睇到啦 根本男人就係狗黎中意港女

大洗又話人港女拜金 節儉又俾你話寒暄

同意
如果你好有錢 佢又點會唔用多d
佢做到咁 只係想幫你慳 考慮埋將來

到佢下下買野食野用最貴最好既
你會唔會再開PO 問?

其實慳慳地唔好咩...其實講真我以前都會覺得淨睇唔買野會比人白眼同比人屌...但當你做過果啲工既時候你就知道其實啲人邊咁得閒屌你買唔買, 買幾貴啊...

所有野都係來源自自己渣

放手啦，樓主，

有d女唔幫你慳，買個袋一萬幾千你仲頭痕

因你窮先咁。。。如果你係有錢仔同肯為佢駛錢。佢價錢都會望多眼。。。。即買

應該係你太窮

建議樓豬女朋友同樓豬分手

你有錢咪送個十零萬嘅手袋俾佢粗用，佢使撚買十幾蚊袋？仲要同你捱吉野家 點解你唔帶佢鋸扒飲紅酒？
因為你窮呀屌你老母

身在福中不知福
汁到啦

Check清楚袋其實ok
冇理由比錢買爛嘅野

吉野家邊爐share就唔係咁好
係繁忙時間叫一份野坐兩個位
我會唔好意思

佢都未嚴你寒酸啦 嘈！

屌
上邊班撚樣 發生咩事？
窮開定成班公屋仔

寒酸同慳家係2回事

去高級餐廳有無叫西炒飯加隻蛋？

天生師奶仔性格
無得改
大家看待事物既方式唔同
等於半杯水在你係仲有半杯
於佢係只有半杯
調整下心態 諗下其實呢種性格都有好處既

呢d先叫好女人架嘛
雖然樣衰但可靠

垃圾窮撚樓豬送得嗰幾十蚊嘅袋畀條女

屌 好撚on9 你估佢唔撚想要名牌咩？ 笑佢寒酸 咁你即刻拖佢去銅鑼灣 中環囉

大聲喝佢 買咩撚野平野呀 咁寒酸 要買就買名牌 你任揀！

你得咩？

其實ok 普通樣長腿

一個爐夠兩個人食？
btw起碼佢冇洗你錢，由得佢啦

可能佢唔岩你, 飛左佢啦, 呢d本性黎, 改唔到

慳同寒酸有分別
唔係下下唔想洗你錢計果幾蚊就慳家好女人
而樓主女友真係寒酸

你出晒錢咪得

平日出街都aa既

好老婆既人材 你唔要快d放生俾第二個

唔開post邊有得分手呢

靚既你溝唔起
就算溝到你養唔養到

慳錢同寒酸係兩樣嘢黎
你呢個情况
第一個似寒酸，袋呢啲keep單七日內有得換，無謂check到咁。
第二個係慳，食平啲唔好咩，唔通每次都無限budget咩

條女好正
咁都唔識欣賞

關咩事，有得check唔check之後換又煩
到時你又屌佢做乜唔check㗎啦

慳又話寒酸，唔慳又話大洗港女

aa咁你講乜撚呀
又唔撚係你條廢西窮撚比晒
你比得起洗撚食吉野家

咁你都識講幾十蚊一個袋 你咪送畀佢囉
佢咩背景你點會唔知 窮先會咁㗎姐
你有幾可見到有錢人買嘢驗屍咁驗?

你條女搵幾錢乜年紀同家境
學生妹寒酸少少好合理，錢又唔係自己搵，慳係必要

巴打咁講就唔啱
俾得起錢就老馮請條女咩

以後叫條女坐定定你去買你俾錢咪唔驚佢叫少咗囉
cheap野Qc差又冇得換
check清楚啲好合理呀

咩叫包包
講緊唐記定係山崎

冇，唔啱嘅話就分手

咁又真係幾小家嘅
樓主你

即刻攬實佢喊啦
幾多男人日日落入手袋陷阱

你第一日識佢咩 你地一齊之前佢唔係咁嘅人？

aa咁人地想食平d 佢又嫌人寒酸

次次見佢買幾百蚊個袋都左諗右諗
叫佢買名牌又唔肯
你話入名店揀下都話
企係D 19舖頭到等佢揀真係好難頂

點解諗清楚啲先去洗錢都有問題🤔🤔都係唔想買完後悔 又擺左喺到唔用咁浪費姐 都係想儲多啲錢用喺啲更加有意義既野到姐🤔🤔利申 我買少少野都成日諗幾日 肯定左自己真係好中意先買

有啲位咁易check到咩
所以呢啲嘢我一向唔會話人
一黎無謂好似驗屍咁，二黎你驗完屍有啲位望落冇嘢，但用落都係可以岀事

「我買少少野都成日諗幾日 肯定左自己真係好中意先買」

我以前都係咁
不過次次都發覺買遲左
早買早享受

後生女慳錢就賢妻
老女人慳錢就師奶貪便宜

男人係咁㗎啦

同意
買蘋果都要拎上手睇下有冇爛啦
要俾錢買既野就幾大都要買件完整既野返黎 唔關個價錢事

厭人寒酸就放過人啦，大把人想要呢啲女

同意 無理由俾錢買爛野

你有錢啲就改變到

你話約交收驗屍就話阻人扑嘢姐
喺舖頭驗有咩問題

驗冇問題
但樓主話驗到人地岀聲嘛
所以assume佢係驗屍
望下表面有冇花，用唔用到，呢啲好正常呀
但太over就…

講得好

你埋單咪得囉柒頭 條女咁好你都嫌

好女仔又話人寒酸
識著臭雞港女又會話人拜金
樓豬呢d只值幫港女埋單

佢話因為冇得退 個收銀都有幫佢check同提佢再check 我就覺得係串緊佢既

樓主應該冇睇過家有喜事黃百鳴伍姑娘做夫妻

佢唔嫌條女咪無問題，又要AA又要嫌人寒酸

根本真正寒酸果個係樓主
條女想兩人打一個邊爐，佢唔鐘意咪自己俾錢叫多個邊爐羅
多個爐使得幾多錢姐？

She is not hk girl

好女仔來
幫你留錢叫雞搵sp
順便叫佢做埋免費工人

送比我，我一定會對佢好好

岩呀，樓上話條女好野個d唔該娶呀家嫂返去

人地都未嫌你冇買野俾佢
你出＄佢咪唔使睇囉

咁人地串你女人你應該做咩呀

有咩問題，我做sales都會開比人驗清楚先收貨
好過之後又走番黎換
樓主你一定仲細，好女人你唔識貨

我諗冇你諗咁誇張
樓主話個店員最後叫佢條女check清楚係串佢條女
又未至於over到係個店員叫佢唔買咪撚搞
其實如果樓主覺得個店員串自己條女, 應該係屌柒個店員而唔係放條女上黎話佢寒酸

屌你老味原來仲要冇得退, 咁點解唔可以check清楚d
你覺得佢串你條女做乜你唔屌柒佢
定其實你諗太撚多..
不如咁啦, 你想飛條女就照直講, 唔洗係度合理化你嫌棄人既動機

駁唔到

放過人啦

你咁高質咪去溝條高汁港女
慳錢比你話寒酸
洗你多少少話人死港女
你樓主依啲人都好諷刺
講完冇用咪分手囉
She deserves better

痴撚線
冇得退梗係老虎蟹都驗屍啦
而且冇得退嘅貨多數都係特價/賣剩蔗
好易本身有問題
Check耐啲根本好正常

Sales講多兩句
係因為好多無賴話啲sales冇講冇得退
先一再重覆叫你check真啲，冇得換
係撚串你咩....

唔係你條女寒酸
係你面皮薄過張紙

屌，等我買個LV比佢啦！
你放手啦！

好女仔嚟唔要介紹畀我識

同我一樣係好女人
咪走寶啦

冇計，條仔窮味自己慳啲